國際 : 禁止來自香港入境 ; 777 : 不是，是香港禁止出境在先

柒頭婆

小學雞：咩你唔同我玩呀，係我唔同你玩先架